其實依家中共係唔係驚撚到仆街

依幾日咁多動靜
係咁高調調動解放軍
好似驚死全世界唔知咁
係唔係比人錫住春袋 好撚驚啊

有冇人討論下

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

搞到經濟麻
林鄭都要日日死出黎

咁証明我地終於做對了

818

818 和理非大遊行！

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

有冇文宣？

機場件事已經將香港帶去國際層面，
加上聯合國同美國都出聲

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

算唔算打破左前幾日既樽頸位？

我都係咁諗
佢地在打傷少女眼睛同811後勁多文宣同5毛出來
係勁多！

佢地一定好驚

一係就一早計劃好
一邊打9人，一邊強勁文宣扭曲事實補番

最緊要係 佢地滲入黎 帶頭制造混亂同仇恨

拍「後果自負」宣傳片 、兵力調動、搞聯合軍演、導彈試射、出口術，呢D公關技倆都係冇意思，係擺姿態話比你地班香港人睇
不過香港人點會驚呢D野，香港人最驚係冇得準時返工
#五大訴求，缺一不可

絕對係
但同時係更大難關

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

係囉 真係講得太多次 一早用到爛 冇人再驚咩解放軍

[思想改革] 抗爭者的思路

我相信琴晚個場分化風暴 令我地更加團結

差唔多出名既明星都出曬個張香港POST，咁大維穩費既事都做就知佢地真係好驚

捉到鬼就塞入去等佢帶返強國

返工喇 香港閪

當佢地最叻既 分化 滲透不起作用 就只好靠維穩

係又急又驚

我地而家冷靜應對 呢幾日唔使做咁多野等 只做文宣 儘量減少俾對家設局 製造問題 所以前線要聽國師話 休息
因為國際已經係揾位入緊

係
中方拒兩艘美軍艦訪港無解釋原因

睇下個聲明就知有幾急
拿拿聲要跟劇本讀

解散軍我就驚

岩 我地要暫時停一停勇武行動 主力和理非
做好公關

佢一出 我地就贏左 翻屋企訓教

除咗貿易戰無任何嘢
可以影響中共嘅統治

所以話琴晚個公安點會唔係局
聲明都一早準備好
話我地打內地人，極端份子，恐怖份子，定完性後繼續製造事端elaborate

一出解放軍
馬上換美金

緊係換定先 佢出左先換就太遲了

又黎64台個招

唔該巴打

818 天安門平反64!

冇追到
係咩post？

明顯地幫佢掛上呢啲布.暗地幫塞佢地啲法輪功,依斯蘭教既聖物係佢地隨身物品,等被大陸搜出黎,佢地就會被送去集中營

會出先算，靠嚇既者

其實可唔可以綁住佢係一個全世界都睇到既地方 唔撚打佢（有鏡頭既話） 將佢變做連儂人？

出啦

唔係
唔好再up埋呢啲無用又會令大家鬆懈嘅野

sorry 只係想振奮下軍心 絕無想大家鬆懈ge意見

又或者係佢地好唔掂 要靠打愛國牌轉移視線

唔係 唔好自滿 我哋仲輸緊好多

Sorry
因為而家情況真係唔樂觀
尋日成日連登都好亂
而家仲要努力文宣打輿論戰+檢討

千奇唔好自滿
佢哋實大把狗招搞事
盡量避重就輕唔好俾d 鬼煽動
每個行動都自己思考過先
覺得有唔對路就阻止左先

明白 就算佢地驚都係佢地事 我地都唔可以鬆懈

岩 收到 要冷靜思考 同行動

割緊春袋
因為驚比人圍住黎錫

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
為世界和平民主自由鍥而不捨

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

你都傻既 緊係比大陸人上街啦

錫住春袋

輸出革命

大大力！

少打飛機

係

知道 出埋依次唔出依類post

佢唔會驚，情願玩死香港都唔會跪，要絕對既統治， 當然示威人士都唔會退。 所以77一早講曬出黎，問大家係咪想玉石俱焚。

唔洗諗
一路當劣勢

其實一直都好奇怪，有鎗有炮有資源，但對手無寸鐵既民眾張牙舞爪，抺黑暴力無所不用其極

感覺係外強中乾，自己被自己製造既恐懼所吞噬

我突然諗如果2個月前一早就講撒回 就唔洗搞咁多野 宜家搞到一pat屎咁 中共自己個形象都好差 可惜佢地永遠都唔明

侵侵出奇地開聲出左幾條tweet關於香港又話解放軍乜乜乜 暗示就係唔比支共出老解 d tweet仲要係宣佈完delay tariff之後 應該部署好晒

極權下既統治不能長遠

應該係好撚驚 唔係唔會咁多小動作

唔好出呢啲打飛機文啦...

每次就係好似有少少嘢就打晒飛機
知己知彼
不如出多啲post一齊商討之後點走落去啦

五大訴求，缺一不可

中共驚唔驚關我叉事
民間目標係五大訴求 缺一不可

緊住又有兩艘軍艦黎到 雖然唔比入

知道 依排真係有d絕望 sorry

係比人咬住左個春袋

就答變吉穿春袋子

加油 頂住

一懷疑就搵平反六四布綁係當眼處再確認身份.確認左身份就將佢個身分證同依斯蘭教法輪教既野一齊影相放上網.之後銷毀佢啲身分證明文件,等啲依斯蘭教法輪教支聯會咁既代表帶佢走.交代返一場誤會

好 好多巴絲都話唔好再打飛機 咁都係唔好再推po了

唔可以大意,人地針住我地個弱點打,就係不分化,所以好撚多鬼
我地都要針番人地個弱點打

D818天安門集合好撚有用
佢地唔係驚個集會收唔到科,而係驚有第一次,就有第23456次

應該feel到有d危機 擺定2隻軍艦係到隨時撤僑

整個張文宣既巴絲真係醒

番工撚：屌你老母咁多架軍車塞撚住吐露港我ｄ勤工無晒啦！

話知佢，佢開車落嚟先再講

真係好可悲

平反六四簡直係官媒最大既春袋

可唔可以申請禁制令，禁止無律師情形下落口供？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

打飛機唔好推上熱門

俾人咬春袋邊個會唔驚

陳雲：向各位匯報一下目前香港的民權鬥爭境況。
一、特朗普局部暫緩向中國徵收新的關稅到十二月聖誕訂單交付之後。這意味着，中國經濟變差，舊有的徵稅已經令中國吃不消，新的徵稅恐怕會打死中國而要美國花錢接管。其次是徵收這些消費品（特別是電子消費品）會令美國經濟萎縮一些，影響經濟增長而要令聯儲局繼續減息。
二、中美貿易談判進入膠著狀態，特朗普有點意思想啟動香港議程來開出新局，並且用香港民主人權的完美成果來掩蓋在中美貿易的僵持局面。昨晚，特朗普用推特說中共在香港邊境調兵、準備干預香港之後，今日中共拒絕美國兩艘軍艦停靠香港，怕美軍停泊之後可能提供少少義務醫療服務及大搞親善活動。中共怕美國干預怕得要死，一旦美國國會立法支持香港民主化，中共只能跟隨一起玩香港民主。
三、英國有議員提倡給予香港BNO持有人正式英國國民身份，開始發起議題保護英國僑民而干預香港，BNO給予國民待遇是可以的，只要限制居住及福利就可。昨日英國的外交及聯邦事務部派出領事團監護香港機場示威已經看到英國返回香港政治的苗頭。
四、國際社會群起保護香港這個無可取代的金融中心和國際活動基地，目前已經成了勢，美國越來越多議員發文支持香港民權鬥爭，聯合國也破例譴責香港警方。故此我們要定格在星期日的受害人身份，給國際社會做事。現在該轉為文宣及和平展覽，並且請求外國領事監護。請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突，遇到襲擊就群體保護成員，之後走人，維持流水社運的精神。

64殺人都未驚啦

咪自作多情啦

我覺得佢第一驚嘅係香港人嘅行動鼓勵咗大陸某啲人，其他都係其次

//向各位匯報一下目前香港的民權鬥爭境況。

一、特朗普局部暫緩向中國徵收新的關稅到十二月聖誕訂單交付之後。這意味着，中國經濟變差，舊有的徵稅已經令中國吃不消，新的徵稅恐怕會打死中國而要美國花錢接管。其次是徵收這些消費品（特別是電子消費品）會令美國經濟萎縮一些，影響經濟增長而要令聯儲局繼續減息。

二、中美貿易談判進入膠著狀態，特朗普有點意思想啟動香港議程來開出新局，並且用香港民主人權的完美成果來掩蓋在中美貿易的僵持局面。昨晚，特朗普用推特說中共在香港邊境調兵、準備干預香港之後，今日中共拒絕美國兩艘軍艦停靠香港，怕美軍停泊之後可能提供少少義務醫療服務及大搞親善活動。中共怕美國干預怕得要死，一旦美國國會立法支持香港民主化，中共只能跟隨一起玩香港民主。

三、英國有議員提倡給予香港BNO持有人正式英國國民身份，開始發起議題保護英國僑民而干預香港，BNO給予國民待遇是可以的，只要限制居住及福利就可。昨日英國的外交及聯邦事務部派出領事團監護香港機場示威已經看到英國返回香港政治的苗頭。

四、國際社會群起保護香港這個無可取代的金融中心和國際活動基地，目前已經成了勢，美國越來越多議員發文支持香港民權鬥爭，聯合國也破例譴責香港警方。故此我們要定格在星期日的受害人身份，給國際社會做事。現在該轉為文宣及和平展覽，並且請求外國領事監護。請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突，遇到襲擊就群體保護成員，之後走人，維持流水社運的精神。//

Chin Wan

當年佢都係驚先殺人姐

開始亂9咁黎，

個情況好似我考試見到唔識答嘅題目，亂鳩咁答咁

今時唔同往日，而家大陸志在超美，承受唔起再來一次64，香港都唔敢用實彈。

又幾似 雖然佢地應該有計劃

突發 機場有人排隊排到暈左

其實佢哋完全冇驚過
個波俾咗林鄭
大家做好自己啦

做好一切準備

美軍：兩艘美國軍艦訪問香港被中方拒絕

大家唔洗驚，收到可靠消息，啲解放軍係因為江西多地水災，廢事比水浸到生銹先放住係深圳，秋季會撤離。

其實冇人驚

驚佢生銹

笑左

證明搞機場真係好有用

可接受 需改善

建制派就真係驚撚到仆街啦種出嚟開記者會
話香港已經崩潰邊緣，玩完
年輕人乜都冇，爛命一條
Nothing to lose

以下係我少少觀察
我認為中共的而且確係驚到仆街
但係唔係驚咗香港示威者
而係基於中共嘅「心魔」

雖然呢個講法中二病
但係請你睇埋落去

首先
而家全球唔係淨係得香港有大規模示威
另一個輿論焦點，響莫斯科
俄羅斯已經連續一個月出現反政府遊行
巿民訴求同呢一兩年香港個示威焦點好相似：
就係反對政府ＤＱ議員、
要求「真普選」云云

所以呢個星期集結北戴河班老共
響佢哋嘅視覺內，大佬普京同自己個春袋香港
都同時面對緊反獨裁專制嘅革命思潮
而響佢地認識嘅世界觀裡面
可以同時響兩個咁骨節眼嘅城巿
同步點起呢兩個熊熊大火嘅火頭
一定係美國＋歐洲聯手嘅結果

處於香港風暴旋渦中心嘅我哋
一定會覺得呢個係無稽之談
但係對於行年六七八十歲嘅核心「領導班子」
單靠一個所謂網上討論區＋通訊工具
仲要咁有效率咁摧毁佢地嘅王國
佢只會認為係老對手美國嘅毒手

換言之
佢地會不斷咁浪費時間同資源
無所不同其極咁去搵歐美國家參與嘅證據
只要一搵唔到
就會更吃力咁盲目搜索呢個不存在嘅敵人
就好似一個思覺失調嘅人，對住個不存在嘅敵人揮拳
不斷咁作出冇效嘅攻擊

去到最後
就會去到連大眾巿民都唔再相信佢呢套「被陷害論」嘅真確性
覺得佢地純粹係管治乏力
慢慢失去對政府嘅支持
當整個國內社會都漫延住呢種想法
佢呢套高壓輿論管法手法就會完全失靈

呢鋪係有得贏

騎虎難下，中聯辦唔吹雞要票好地地
中共上撚左身唔知點走好，佢要快速搞掂

唔係機場搞一搞都唔知香港個雪球咁撚大

共狗依家只不過係紙老虎，佢愈高調，就代表佢愈驚，愈技窮。大家睇中美貿易戰佢地擺個濕鳩姿態就知，冇人驚鳩你呀。

煩同驚係兩回事
佢煩，係要計數，極大化自己長遠利益
佢驚，係要保命，只會直接開槍
蒼蠅點揸人春袋？
唔好精盡人亡．

追究721 811
818 和理非進場
不推文回覆了飛機文

依家好多評論都話中共唔會冚檔

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

因為要趕住安排依2場集會

唔覺

呢個post好中point

佢地唔會驚
可能些少頭痛

中共冇嘢叻 最叻就係靠嚇

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

好似吞併唔到台灣，就係咁派老解行海峽咁

係，因為無人有辦法平亂，用到既招數用哂都平息唔到

習小學又唔識好似之前D領導人咁玩安撫分化

吠人嘅狗係唔會咬人

不合作運動、8 月 5 罷工之後
成個風向唔同晒
手段都更加狠
你話中共最驚啲咩？

搭膊頭拉banner影相

中共笑到抖唔到氣啦

何出此言

我諗未至於驚 不過一定係緊張 始終搞到去外國層面
所以一味靠嚇

有李漢民 唔驚！

貼呢張仲好

長自己志氣 滅他人威風

大陸人對香港越來越關注

大下大下發覺冇牌

#我支持香港警察 人民日报、新华网及共青团中央联合主办 #我支持香港警察我们可以上街了 8月18日上午10点天安门广场见！在街头失去的，就在街头找回来！声援香港警察，反对恐怖主义，反对迫害记者，支持言论自由！让香港看到我们亿万爱国同胞的实际行动！请点赞，请转发，让更多中国人行动起来！🇨🇳🇨🇳🇨🇳

係

他們驚過我們

推

明明諗住討論 但係好少人講野

機場雖然入邊有唔完美 但一定係贏咗 做對了

集會前一個鐘咁玩

又打

Who cares
打少陣飛機

春袋開始比我地錫到紅晒，大家要keep住

個心臟係港幣金融中心，春袋踢完就主菜

推
借post

梗係驚，而家連中國人都想上街喎

又係到自high 人地根本無驚過 由你慢慢佔機場
點知你班友不攻自破 兩日就收左皮

反省與建議】「俘虜」處置提案

佢地放啲咁既人入黎同係沙田放啲狗入去,一樣係做餌,引前線犯錯,等全世界讉責.雖然前線做得唔係好好睇,但係前線已經處理得好好,非常克制又不失威嚇性.但係下次可以用啲文明又更具威嚇性既手法.等佢地狗咬狗骨,中共肯定寧枉勿縱
蓋平反六四旗,即廢佢隻棋

一定
所以先起微博搞咁多野，先下手為強，洗晒啲冇腦大陸閪

覺得中共好多招未出

幾時支爆呀究竟

上面無錢, 要快速平亂, cap水救國

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕